# Лента чатов

- Лента чатов находится в левой части экрана и содержит все чаты, в которых состоит пользователь.

- Вверху над лентой расположен блок, содержащий фильтры:
   - отобразить все чаты
   - только групповые чаты
   - только персональные чаты


   ![Пункты ленты чатов](../img/top_chat_fid.png)

- Также в этом блоке присутствует кнопка "Создать чат" и строка поиска чатов.

----

- В ленте чатов может присутствовать блок избранных чатов в том случае, если пользователь пометил хотя бы один из чатов, как избранный, отделяющий эти чаты от остальных.

  ![Избранные чаты](../img/favorites.png)
 
  ![Избранное](../img/favorites1.png)

- Также в ленте чатов есть фильтр, позволяющий делать выборку по командам, и чекбокс, позволяющий исключить командные чаты из ленты.
 
  ![Фильтр чатов](../img/all_chats.png)

- Внизу ленты присутствует пункт, позволяющий открывать меню скрытых чатов.

  ![Скрытые чаты](../img/hiden_chats1.png)  ![Скрытые чаты](../img/hiden_chats.png)

- По нажатию на него открывается модальное окно со всеми чатами, ранее скрытыми пользователем.

  ![Модальное окно](../img/modal_window.png)

- Если зайти в любой чат в этом окне, он автоматически перестаёт быть скрытым и появляется в ленте.